{
	"Preferences": "设置",
	"About": "關於",
	"Download location": "下載位置",
	"Current download location - ": "目前下載位置 - ",
	"Enable transparent dark mode(only Linux, needs relaunch)": "启用透明深色模式 (仅限 Linux，需重新启动)",
	"Please wait, necessary files are being downloaded": "请稍候，正在下载必要文件",
	"Video": "影片",
	"Audio": "音訊",
	"Title ": "標題 ",
	"Select Format ": "選擇格式 ",
	"Download": "下載",
	"Select Download Location": "選取下載位置",
	"More options": "更多選項",
	"Start": "開始",
	"Select Language (Requires relaunch)": "选择语言 (需重新启动)",
	"Download particular time-range": "下載特定時間範圍",
	"End": "結束",
	"If kept empty, it will start from the beginning": "若保留空白，将从头开始",
	"If kept empty, it will be downloaded to the end": "若保留空白，将下载至末尾",
	"Homepage": "首页",
	"It's a Free and Open Source app built on top of Node.js and Electron. yt-dlp has been used for downloading": "这是一款基于 Node.js 和 Electron 构建的免费开源应用程序。使用 yt-dlp 进行下载",
	"Source Code is available ": "源代码可于",
	"here": "此处获取",
	"Processing": "處理中",
	"Some error has occurred. Check your network and use correct URL": "发生错误。请检查您的网络并使用正确的网址",
	"Failed to download necessary files. Please check your network and try again": "下载必要文件失败。请检查您的网络并重试",
	"Try again": "再试一次",
	"Unknown size": "未知大小",
	"MB": "MB",
	"Unknown quality": "未知品质",
	"Downloading...": "下載中...",
	"Some error has occurred. Hover to see details": "发生错误。悬停以查看详细信息",
	"File saved successfully": "檔案儲存成功",
	"File saved. Click to Open": "文件已保存。点击以打开",
	"Preparing...": "準備中...",
	"Progress": "進度",
	"Speed": "速度",
	"Quality": "品质",
	"Restart app": "重新啟動應用程式",
	"Subtitles": "字幕",
	"Download subtitles if available": "若有字幕则下载",
	"Download auto generated subtitles": "下載自動產生的字幕",
	"Extract Audio from Video": "从视频提取音频",
	"Extract": "擷取",
	"Downloading necessary files": "正在下载必要文件",
	"low": "低",
	"medium": "中",
	"ytDownloader lets you download videos and audios from hundreds of sites like Youtube, Facebook, Instagram, Tiktok, Twitter and so on": "ytDownloader 可让您从 YouTube、Facebook、Instagram、Tiktok、Twitter 等数百个网站下载视频和音频",
	"Click to paste video link from clipboard": "点击以从剪贴板粘贴视频链接",
	"Click to paste playlist link from clipboard": "点击以从剪贴板粘贴播放列表链接",
	"Link:": "链接：",
	"Downloading playlist:": "正在下载播放列表：",
	"Download playlist": "下載播放清單",
	"Playlist downloaded": "播放清單已下載",
	"This option lets you download restricted content. You will get errors if cookies are not there": "此选项可让您下载受限制的内容。若没有 Cookies，将会发生错误",
	"Select browser to use cookies from": "选择要使用 Cookies 的浏览器",
	"None": "無",
	"A new version is available, do you want to download it?": "有可用的新版本，您要下载吗？",
	"A new version is available, do you want to update?": "有可用的新版本，您要更新吗？",
	"Update": "更新",
	"No": "否",
	"Install and restart now?": "立即安装并重新启动？",
	"Restart": "重新啟動",
	"Later": "稍後",
	"Extract Audio": "擷取音訊",
	"Select Video Format ": "選擇影片格式 ",
	"Select Audio Format ": "選擇音訊格式 ",
	"Maximum number of active downloads": "最大同时下载数",
	"Preferred video quality": "偏好视频画质",
	"Preferred audio format": "偏好音频格式",
	"Best": "最佳",
	"File saved.": "文件已保存。",
	"Open download folder": "開啟下載資料夾",
	"Path:": "路径：",
	"Select config file": "選擇設定檔",
	"Use configuration file": "使用設定檔",
	"Filename format for playlists": "播放清單的檔案名稱格式",
	"Folder name format for playlists": "播放列表的文件夹名称格式",
	"Reset to default": "重设为默认值",
	"Playlist range": "播放清單範圍",
	"Thumbnail": "縮圖",
	"Link added": "已添加链接",
	"Download thumbnails": "下載縮圖",
	"Save video links to a file": "将视频链接保存至文件",
	"Close app to system tray": "关闭应用程序到系统托盘",
	"Use config file": "使用設定檔",
	"Open app": "打开应用程序",
	"Paste video link": "貼上影片連結",
	"Quit": "離開",
	"Error Details": "错误详细信息",
	"Click to copy": "点击以复制",
	"Copied text": "已複製文字",
	"Normal": "一般",
	"Good": "良好",
	"Bad": "差",
	"Worst": "最差",
	"Select Quality": "选择品质",
	"Disable auto updates": "停用自動更新",
	"ultralow": "超低",
	"Close app when download finishes": "下載完成後關閉應用程式",
	"Auto": "自動",
	"Theme": "主題",
	"Light": "亮色",
	"Dark": "暗色",
	"Frappé": "Frappé",
	"One Dark": "One Dark",
	"Matrix": "Matrix",
	"Solarized Dark": "Solarized Dark",
	"Preferred video codec": "偏好视频编码器",
	"Show more format options": "顯示更多格式選項",
	"You need to give the app permission to access home directory to use this. You can do it with Flatseal by enabling the permission with text 'filesystem=home'": "您需要授予应用程序访问家目录的权限才能使用此功能。您可以使用 Flatseal 并通过 'filesystem=home' 文本来启用权限",
	"No Audio": "無音訊",
	"Proxy": "代理",
	"Clear Downloads": "清除下载项目",
	"Compressor": "壓縮器",
	"Drag and drop file(s)": "拖放文件",
	"Choose File(s)": "选择文件",
	"No files selected": "未选择任何文件",
	"Video format": "影片格式",
	"Video Encoder": "視訊編碼器",
	"Compression Speed": "壓縮速度",
	"Video Quality": "影片畫質",
	"Audio Format": "音訊格式",
	"Output suffix": "輸出後綴",
	"Output in same folder": "输出至相同文件夹",
	"Select custom folder": "選擇自訂資料夾",
	"Start Compression": "開始壓縮",
	"Cancel": "取消",
	"Error! Click for details": "错误！点击查看详细信息",
	"You need to download yt-dlp from homebrew first": "您需要先通过 Homebrew 下载 yt-dlp",
	"Open Homebrew": "打开 Homebrew",
	"Download History": "下载记录",
	"Close": "关闭",
	"Search by title or URL...": "依标题或网址搜索...",
	"All Formats": "所有格式",
	"Export as JSON": "导出为 JSON",
	"Export as CSV": "导出为 CSV",
	"Clear All History": "清除所有记录",
	"No Downloads Yet": "尚无下载",
	"Your download history will appear here": "您的下载记录将显示在此处",
	"Format": "格式",
	"Size": "大小",
	"Date": "日期",
	"Duration": "时长",
	"Copy URL": "复制网址",
	"Open": "打开",
	"Delete": "删除",
	"Total Downloads": "总下载数",
	"Total Size": "总大小",
	"Most Common Format": "最常用格式",
	"URL copied to clipboard!": "网址已复制到剪贴板！",
	"Are you sure you want to delete this item from history?": "您确定要从记录中删除此项目吗？",
	"Are you sure you want to clear all download history? This cannot be undone!": "您确定要清除所有下载记录吗？此操作无法撤销！"
}
